todos los proyectos de dev al hacer npm run build
se exportan en el lugar correcto para deploy except
el de results, es este último hay que hacer npm build
el index.html resultante renombrarlo por results.html y ponerlo en la raiz
los demás archivos ponerlos en la carpeta results que está en la raíz